恭喜動物台著名會員美油手腳要升讀大學了

想知你肯幫屋企人洗碗未？

生於窮撚家庭真係好辛苦

而家美遊手腳一定可以串到媽媽一楝都無

美媽：
美遊：

：仔呀，黎幫呀媽洗隻碗

：我而家係大學生呀

：

唔好再搞私怨得唔得

久b25

你收嗲，冇你嘅事

ok bye

琴晚久b鬧得我好啱

下次不要搞事了

...

完

？？

2018-6-24

動物台兒子 大家見證住佢長大

風紀大哥畀次機會唔好記我缺點

幫推-.-

都叫做一場相識，希望你升到之後唔好咁on9啦

=.="

你講乜 大家係動物台長期經常見證到佢不停成長 睇得出而家一定係個出色嘅大人

你是他爸嗎？

美油經常開post分享自己日常 我地就好似爸爸咁見住佢成長

咁你做咩成日抹黑人

系米有5會

記咗你過，下次醒定啲